[灰到極點]俾同事笑我有得拎4000蚊

佢地話交既稅就係用黎養我呢d廢人

利申12k

隔住個mon都聞到你同事陣酸味

有咩所謂

點都好過我一蚊都無得拎

佢地交成皮野稅

真心覺得拎到4000蚊既唔係細佬就係社會廢物

12k....
咁你真係要加油

我係社會包袱

我會嫁啦

我係廢物